大家肯放過馬紀筠未？

你班仆街咁耐都唔肯放過人 人

咪係 本身已經唔記得

重溫下

又回帶

片

我給馬紀筠的情書

如果一個人有70歲命的話，即係25,567日，原來我同妳己經一起經歷左17.7%（4,525日）。

今日係2016年2月14日情人節，除左向妳表達我對妳既愛意同時，還希望可以跟妳回顧我們的過去。

我同妳相遇既第一日係2003年9月26日

CSKMS 1E 班房 紅十會第一次既聚會，雖然透過輪流介紹認知對方名稱，鄧兆匡・馬紀筠，彼此都留下好淡既印像，雖然交談不多，但早而對妳有好感。

從前妳一個眼神，讓我由一個硬石頭，軟化起來

直到今日12年多既日子，妳給予我色彩，多資多采既生活，感激妳！

感激遇見妳！

愛係一種感覺，係緣份把我們第三次再次拉在一起。

我記得對上兩次雖然分開了，但彼此都感受到大家都愛大家

愛係來自信任，2009年3月7日，剛跟妳第2次分開後，一次朋友既生日Party，妳飲醉左，因為妳信我，妳同我去左酒店，最終什麼事都無發生。

愛而非佔有，我記得2011年3月14日我到妳家樓下公園，表達了愛意，但因為唔懂得去愛所以最終無起埋一齊

我知道原來我對妳既愛一開始已經跟男女朋友無關，我對馬紀筠既愛 不受地方，關係，時間限制，只要有馬紀筠就有鄧兆匡既愛

妳對我既愛

如果用信任對方＝愛，妳對我既愛係世上無人能及，結婚晢詞常提及：從今以後無論環境順逆，疾病健康，我都會愛謢你。

跟妳一起拍拖4年多，我經歷過無數上述高低起跌，妳都無離棄我多謝妳。

唔好推

其實只係一班買唔起樓的窮酸肥毒宅
眼紅人地賣樓搵到錢

Who?

其實佢真係好錫肥仔男朋友
吹又吹得落力
明知肥仔軟皮蛇都係床上交足戲
係好女人

記得有張gif圖好正 個肥仔射完精好似就死咁

lm

之前夜晚係元朗見過佢，本身認唔到，見到肥仔先知係佢，無化妝個樣

仲記得有條片唔知點解肥仔頭上面係咁出啲心心

應該出煙先岩

一炮成名

馬紀筠影迷會（4 )

係咪好似有條片叫隻肥豬中出 肥豬話唔好

Who

唔好再推啦ok?

ok

聽我講 真係唔好.....

Btw呢張都ok

而家好似又做番地產

除非俾我仆一次唔係無得傾

但係人地含肥仔條撚含到好開心

話時話，bella ma 消失左

diu

個陣咁出名都無唔撈

平安夜抖番日啦

同肥鳩happy緊

Ok

有冇新野睇

幾日前 見到佢

留名
之前down咗佢個合集

有無合集Link? 舊link死左

上唔到位，我佑可能地產好做D

何必呢

可惜

排隊等3p